送男朋友返屋企

男朋友部車拎左去整
有時候我揸車送男朋友返屋企
真係唔想咁快放低佢

有無其他巴絲都唔想咁快另一半返屋企？

點解我地唔係一齊住
我愛你呀男朋友

利申:非gay

點解唔一齊住？

因為無錢

通常咁既情況我都會係車互含左一次先上樓

我含佢就有
都話非gay

咁你幫佢含完 你射落車度囉 無問題喎

有錢每人養一部車，冇錢一齊住？

啱喎 一齊夾租元朗村屋都得啦又平又大

佢自己養一部
但我個部係屋企人車啊

一同居就要洗好多錢
好驚負擔唔起

係車過夜

我都想試下好似人地外國個d旅行車
去到邊揸到邊玩到邊

想搵個地方二人世界都好難
覺得樓主個名好熟口面但唔記得咩post見過

所以我地都覺得有部車，大家係入面傾下計已經好開心
可能你入過我開個d post

facebook咩
根本就係純分享
觀眾唔會有留言既意慾
無討論空間